多謝滙豐幫我戒牛熊

今日自動更新左個mobile app,冇撚咗買賣十檔

用投資全速易又要㩒幾萬樣野又撚慢，㩒撚完都走唔切啦

以前用佢貪佢個理財app睇盤落盤又快又直接，依家唔撚使玩啦，屌

用致富